熱血逼和！魔性澎湃！爽牙！

屌你老母！場波悶撚到

獌真系

又和勝和，下場識買啦

獎門人.jpg

唔扑野為左睇呢場西波

摩佬預左和，但臨尾好緊張

獌聯有冇中龍既射門

比你見證我獌廿X場不敗仲想典

得防守冇反擊

咁夜都唔訓呀